我要詛咒陳晚中左頭獎果1.5注既人

男生乳癌，女生前列線癌😡

人地中左應該恭喜人 把口唔洗咁毒啊 呢啲野都冇得強求既

毒撚心態

G chi

陳？

覺唔覺買半注既人好小家

係

應該揼近春

狗會自己中番咋

咁更加應該受呢個詛咒喎

陳晚你老母狗也不屌

應該係班死老坑黎

係呀，隻狗走黎屌左你老母個臭西呀

個半注咪又係馬會中黎分9頭獎錢

咁多熱狗仔課金俾樓豬仲唔G足

我中頭獎會捐10皮畀小麗

你個反骨仔都未死啦

睇埋你個5亦幾時死呀

牙達

半注真係應該死全家
屌閪都唔會屌一半啦🤦🏻‍♂️

系

買半注嘅刀係馬季豬到冇錢刀要賭嘅牙伯😂

短鳩可能會